英國SAS小隊摩蘇爾遇伏 刺刀衝鋒殺32名IS成員

英國空軍特勤隊（SAS）一隊小隊上周六（1號）在伊拉克北部摩蘇爾附近，遭50名極端回教組織「伊斯蘭國」（IS）成員包圍。在子彈即將耗盡的情況下，SAS士兵端起刺刀，如發瘋的武士般向IS成員發動衝鋒，殺得對方丟盔棄甲，落荒而逃。成功擊斃32名IS成員的SAS小隊最終全身而退。

據消息人士透露，SAS小隊執行情報搜集任務後，在一條河岸附近遭50名IS成員伏擊。SAS小隊在接近4小時的交火中，擊斃20名IS成員。在接近黃昏之際，SAS小隊清點子彈，發現僅餘10發子彈。他們知道一旦落入IS的手中後會受到虐待及斬首後，便選擇發動衝鋒。

SAS小隊在衝鋒前先把刺刀固定好，並互相握手道別。其後，他們高聲叫喊，衝向正往河岸移動的IS成員。SAS小隊在短兵相接前，把僅餘的子彈發射，再把刺刀刺進IS成員的身軀。有IS成員因企圖活捉SAS士兵，而遭刺死。

在肉搏混戰期間，其中一名SAS軍官把一名IS成員的頭部按在水中，把對方活活淹死。該軍官其後拿起石頭，砸向把同袍摔倒在地的IS成員臉部。另有SAS士兵把突擊步槍當棍棒揮舞，成功打死3名IS成員。始料不及的IS成員在5分鐘內開始潰退，河岸上遺下了12具IS成員的屍體。

經歷一場血戰的SAS小隊最終全身而退，惟他們的身上至少留下了兩處槍傷。他們步行8公里後，遇到庫爾德族部隊，順利撤回基地。

Rambo

call of duty ghost

好似拍戲

Who dares wins

個氣勢嚇窒人

真心好撚勁

真男人

大英帝國

香港重有一班白痴話練武術有鬼用咩，一槍就打死你啦，真係笑而不語

一個都無死到

打左4個鐘都無支援

低能！恐襲係打游擊防不勝防嘛！即係你同人隻抽好好打，唔代表無啦啦俾人偷襲就防禦到

Martin Yim 上身

佢地講咩都得架啦 又無人知 成班係到ff

可能大家都係揸刀姐，點解描寫到好似isis就一定有大火力武器。
客觀諗咋，沒話唔勁

係唔撚係啊

拍戲咁
詳細到好似武俠小說

call of duty

兩三年內實有機會改做電影

好撚假

BF1

屌咁叫遇伏咩

有D人以為打機咁, 撳個制有個ammo box 補充

IS成員通常都唔係點訓練
分分做GYM都唔多做

俾軍人SM都正常

counter-terrorists win

咁假都有人信

大英祖國

即刻諗起

如果大家都揸刀, 就算SAS再勁都無可能全身而退掛
一個傷都無?

惟他們的身上至少留下兩處槍傷

原來有傷....睇唔到
係咪ISIS班友支槍太雞咋
50條友有槍都殺唔到1個半個, ISIS班友咁垃圾既咩

大師兄嬌喘一聲 倒在IS懷內

雞極都係槍吖....
你估水槍咩

想睇改編電影

狹路相逢勇者勝

所以咪覺得奇怪囉
人地成50人仲要有槍

咁似支那d飛機文嘅

邊有咁多資源操
佢地好多都係普通男人玩自爆
老實講
赤手空拳隻揪既
康文署d師兄都好打過isis班友